(突發) 行緊青馬大橋

由於塞撚到仆街
眾巴絲已落車
徒步行入東涌

機埸同埋東涌既巴絲等我地呀

等我地呀
好撚多人

香討班人真係勁
連登仔得把口都嘥鳩氣

行到應該七八點

帶食物,帶食物,入機場

香討邊版係真正討論香港?
去親都係成班5毛圍爐

We are coming

我喺巴士上面見到好多人行返青衣, 到底依家係點

機場宜家點？定係去左東涌？
青馬大橋塞死左

我都唔係好清楚
有少部份去青衣
仲有好多人入緊黎

我要見返太陽！

光復香港
時代革命

你唔識解密啫
香討=真·大台

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

人在青馬橋 見到有手足渣住林寶慢駛 冇車夠膽爬佢頭

我都見到

好撚遠喎...

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

五大訴求，缺一不可

各位小心 前方收費站大量狗隻

最新消息
青馬大橋已佔

返上車保留體力先啦
個天似就想落雨

太遲啦
行到去收費亭啦就嚟

青馬大橋入機場 19公里 行路起碼5個鐘
入欣澳站就5.7公里 行路個零鐘

防暴已經係機場島向東涌推進
叫班人欣澳上鐵 入東涌/出市區自己決定

好撚正 估唔到connect埋班有錢人出來

食家退緊 咪再行

連登仔不嬲有錢

全程1波

解咩密？成班都係香討佬
我宜家就過返去香討等大台order先

有無喺橋行緊嘅手足講解下? 喺巴士入面落又唔係唔落又唔知大家咩事向後行

仲係入面

推呀

推到知道有咩行動為止

Airport suck live

長征巴絲 Respect

橋個班全部都向東涌方向行緊
見唔到有人向後行

連登仔好波

搭緊東涌綫入黎

認真 行到入去都散場啦

大批防暴沿路向東涌推進緊

大J live 緊

大批防暴向東涌推進緊

後面跑呀屌你老母

而家又上返車

推

行成20公里喎 快極都5粒鐘

[member]屌原來我冇加密到，加密啦唔好咁揚，一陣又清算/member]

仲係橋既巴打快上車

青馬大橋入機場 19公里 行路起碼5個鐘
入欣澳站就5.7公里 行路個零鐘
係欣澳轉鐵 入東涌/出市區自己決定

點解直播見到一大班人走？
散咗水咩？

我入緊來
唔係散水嘛？

見到你地行緊 好心傷 自己乜都做唔到
利申：渣車入機場 今晚飛

校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請機場準備！！！隨時接放學！！！

光復香港！

你先係主戰力

願榮光歸於香港！

行到邊

中環2號碼頭坐船入馬灣 再行上青馬都得

上咗車
去緊迪士尼

10幾公里

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

行緊又著黑衫個啲小心比巴士上面啲廢老影

機場已經撤緊

個個行緊返去東涌再集結ar

諗起耶穌徒步越過曠野

依家唔停飛好似係因為擋唔住機場STAFF搭地鐵入東浦 再係逸東邨福逸樓巴士站入機場

所以去緊迪士尼

唔好放棄機場手足

有排行咖 係青馬等r8去欣澳轉車入東涌啦

青馬都入唔到

青馬塞死， 有人去青衣，再去東涌
但好多巴打都簡行去欣澳
利申 行緊

岩岩收工
想問依家有咩方法入去？

殺啊

見到手足了 係收費停

青馬大橋入機場 19公里 行路起碼5個鐘入到去11點
入欣澳站就5.7公里 行路個零鐘
去到欣澳轉鐵 入東涌/出市區自己決定
東涌行路入客運大樓45-60分鐘

PS 速龍已到國泰城向東涌方向推進

7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

好多人呢世人第一次行青馬

多謝社運令大家行到唔同地方

大長征

我愛你

黑鐵停邊就邊度要有雜物出現喺路軌😘😘☺️☺️
我冇得搭 你都唔可以有得搭
黑警死全家 禍必及妻兒

依家係青衣 應該去邊好？急

去東涌啦
我地都去緊東涌

啱啱係青馬到上咗巴士入東涌 因為聽講前面有road block

我起碼買到兩架
不過係香港唔想揸

啱啱去橋底望上去見到巴士上層都仲有好多人
利申:住馬灣

東涌站閘機與售票機被毀。警方表示短時間內在機場附近清場。

睇live 有防暴黎, 拉左2個 (1男1女)

係青馬set 唔set 到 RB?

馬灣竟然有人住

係咪青衣等

權貴

可以行到今天，香討大台功不可沒

開定傘 , 3號波

走喇 東涌冇狗鐵
機場roadblock清晒
幾十架狗車出緊黎

要行4個鐘架

開遮一有風扯走你添呀

加油手足

岩先過左青馬橋 可以行去邊

岩岩搭A車訓醒就係港珠澳大橋
點算好

唔去東涌去邊？
去青衣？

撒離：入逸東/可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。

#逃生路線

走呀唔好入呀 黨鐵停埋東涌線

去咗青衣先
大把車

撒離：入逸東/可考慮經翔東路行入愉景灣，每半個鐘有船出中環。

#渡輪航線
(1) 富裕小輪
-東涌發展碼頭來往屯門碼頭
班次時間：
※16:33、(16:40、17:03、18:18)、18:33、(18:43、19:25)、19:30於東涌開出
*()=非固定加班船，船公司將視乎實際情況及乘客需求而決定是否加開。

※Admin提提大家：請勿單拖，留意沿途情況，盡量街坊LOOK！

#逃生路線

停站姐
線未咁快啦

大J渣車直播見到好多人行緊
自己拉前拉後就睇到

Sor 好擔心手足們

一句講晒 仲入唔入 行緊入黎

就快

諗退路

唔建議
入到嚟無路走

岩岩迪士尼收工 都無車走

唔好去東涌附近

好難有退路 三思

喺青馬橋口入去嘅巴士上面，諗緊點好

真
停埋東涌線

人在欣澳

青衣站有堆手足留左喺到去唔到東涌 因為東涌站封左！

same

欣澳多唔多手足？

Same

ching有咩計劃 入去東涌搭船走定點

出返去啦

啱塞到上橋

要走咪去梅窩
但依家係橋中間 你都係？

一般 大部分人都係迪士尼玩完想出返去香港

好感動

想入東涌幫手接人走, 知唔知仲去唔去到東涌?

未撚入東涌

停哂 終止

收費站落車先

然後點

dont come, leave now

梅窩 愉景灣 再出中環
喺橋口 啱上橋

咁你會唔會收費亭落 定直入

過對面揾車走啦

係青馬就唔好入東涌

東涌停左狗鐡，現場叫緊人換衫走

岩岩渣車出黎見到青嶼巴士站好多手足
我建議你地行落欣澳等鐵開，無車就係海邊吹下水先

4個轆入唔到東涌市中心

極速，離開

走呀
唔好入黎

覺唔覺smooth咗

回頭
勿送頭
建議如果人多就去其他地方玩快閃

我岩岩落橋 一樣好塞

吾好再入尼啊 東涌站停左冇得走 要行番出尼 好采既話上巴士 求奇一架巴士走啦

青馬入唔入到東涌？住東涌

咁ching係收費站落定點

#請廣傳
下一班渡輪航線：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

以下路線將改以北大嶼山醫院為總站，直至另行通知：

3M去梅窩、11、11A、23

請各位乘客留意

欣澳坐巴士去愉景灣

盡量唔好
個邊清緊埸

diu 好大雨 落車都唔掂

考慮緊啊
你到邊
越近收費亭越慢啊

橋中間
諗緊欣澳搭巴士出愉景灣？

但巴士去唔到欣澳

青馬慢慢塞係咪都入到東涌? 定直情唔比入?
見東涌好多人等緊想幫手接..

唔好入東涌呀

好..我放棄.. 知唔知邊度需要人幫手車走

所以都唔係好知點hhahahaha

apple live: 有白衫人持刀追斬人

1826 , 青衣站被佔

落左喇 你到邊

橋上既巴打落車行落馬灣搭船走點睇

青衣城有狗

青馬收費廣埸

仲喺橋啊 連馬灣都未經過 一陣唯有收費站落睇下咩車返轉頭

好多手足落左車過對面

架車keep住郁貌似好大雨

你一個人？

我想入逸東啊

同個frd一齊兩條友

未入既唔好入
入咗既快d走
防暴清緊埸
好快會清到呢到

你都係會過翻對面？我friend仲係東薈城附近仲打算入去搵佢

有餐廳入去食野先
睇定d先

青衣站有狗

wa 東薈城困獸鬥喎

車左東涌先啊

佢地行緊出黎啊 我想等佢地但驚夜啲出市區巴士都停埋

有刀手

已FC, 青衣城有速龍同狗!!!!!!!!!!!!!!!

啱呀
好多人未走

夜啲真係難講 依加都叫做仲有啲A車

殺條路出去

所以我都係走先 但北大嶼山公路好多手足

冇車定點 我都就到收費站了 （想搵廁所

有一個流動廁所仔
我過左對面上A車

唔該曬

迪士尼 好多深藍絲 入要小心
Ps. 員工

本身e21a打算入逸東我都怕左班白衫 出市區再算

好過被捉

我e22 搖咗幾個鐘 東涌真係越夜越唔安全 更何況青衣都有狗

唔好坐船呀
棄gear呀 換衫呀

你過左黎對面未 我等左半個鐘上唔到車

入馬灣？
有船直出上環

未啊排緊隊去廁所 我見到對面好full

聽講公路已經有狗黎緊

屌 你坐咩車翻 九龍港島好少車

立場live
走難緊
RIP

諗住有咩上咩

平排快行啊喂

身上冇gear, 冇黑衫，捉左都冇咁傷

On9, 有車就上啦仲揀

之後再轉啦